哲學膠係咁開填開post真正既目的係...

睇怕係做左地產商打手

豪宅is good 只係導出大部份人(特別係班港女)嘅心聲

最簡單，你睇下深水埗長沙灣荔枝角一帶，畀你有錢，你會住西九四小龍？定住長沙灣堆公屋？定住深水埗堆南亞人舊樓？
美孚新村定mahattan?

事實放在眼前，就算你唔想住豪宅，d港女都要住

豪宅只係發展商迎合市場需求嘅結果，我自己就對於個屋苑有無會所無所謂，但問題係市場上嘅港女都要求要有會所

喇沙內訌

再者，公屋=資助支那人

喇沙是鼓吹自由討論嘅學校

btw 新世界個首置計劃都係喇沙仔諗出黎
喇沙仔真係好叻叻豬

無聊plan

實際加重leverage，同九成按差唔多玩法

嘩仲要同5年不準買賣

邊撚到話佢讀喇沙

無講，但我知道佢係
你問下勇文青咪知佢係唔係

環保撚阻住發展
->減少土地供應
->大地產商獨市
->地產霸權

你估填完就唔會升咩
咁大個人仲咁多幻想

公屋=資助支那人

講幾多次, 審批條件合理啲係冇問題

仲有居屋

兩個應該都係喇沙仔 仔

見親哲學撚呢個名都想嘔

你又唔撚係好哲學 又好自豪自己好似識好多野咁

名黎姐
why so serious

好想知 你係咪讚哲架 怕比你影衰

無喎，無讀過哲學

我屌你老母吖 又叫自己哲學撚 將自己歸類做搞緊哲學既人

叫哲學撚=搞哲學？

咁叫呀俊咪好靚仔